
                      Personalmente considero esta película como imprescindible, la recomiendo encarecidamente ya que pese a su formula aparentemente repetitiva, el resultado es totalmente opuesto, es decir en ningún momento se torna aburrida o repetitiva, es mas deseas que no termine, a su vez es el tipo de película que al finalizar te ofrece mucho sobre lo que pensar y darle vuelta al asunto, 